想捐錢，除左612之外仲有冇其他本地慈善機構？

幫到學生最好

推

攬炒團隊

612並唔係慈善團體

蕭氏新聞台

每日跟進新聞

每日將知識傳承比大家

發揮無私精神

國際特赦組織算唔算？ 19 年個陣已經有出聲，一路去依家屌緊政府封區侵犯人權

但你話真係請手足個種幫就應該未必有做